[廢老系列] 棄用紅綠燈 九旬翁遭小巴撞斃

棄用紅綠燈 九旬翁遭小巴撞斃

【13：30更新】男途人送院搶救不治。

早上10時許，一輛紅頂小巴在筲箕灣東區走廊橋底駛出，右轉愛秩序灣道時，一名九旬老翁由車頭左至右行出過馬路。小巴收掣不及將他撞倒，老翁頭部受傷，昏迷送院搶救後不治。死者96歲姓蘇，52歲姓林小巴司機在場協助調查。現場附近有紅綠燈過路處，但疑有人沒使用，由行人路步出，斜線過馬路肇禍，警方正展開調查。

事主棄用紅綠燈過路處，由行人路步出行斜線過馬路，結果遭小巴撞斃；惟車禍後仍有市民(輪椅漢)同樣過馬路。(張培生攝)

96

亂過馬路，害死人

輪椅麵咁過 痴線

害撚死個司機，祝個老野全家死晒無人葬佢

我賽跑冠軍黎㗎

遇上小巴佬 後生仔都冇命啦

行返正式過路處

架輪椅快過小巴好明顯